多得你 使得心窩只剩餘碎片

麻煩你 用心 使我痛哭

你不知道我為什麼狠下心

分手了還有心 毋忘受傷的寶訓

我不明白 亦不需要明白

原來過得很快樂 只我一人未發覺

牆紙一般貼在門牆是我

秋刀魚的滋味